有間證券行停左tvb廣告

大家收唔收貨？

呢間貴，用開一通5蚊

最好去幫襯now/cable

再報捷

大家入去畀個心心

👍

杯葛CCTVB有成效
革命尚未成功，請大家繼續努力

落廣告又屌
cut廣告又嫌貴

商人

支那

首先我並唔係行攬炒路線 但亦唔反對一切攬炒行為 每個組織都有佢地既爭取方式 好應互相尊重 而且攬炒對我黎講只不過係下下策之計 賠上人命來換取對方既經濟損 認真沒有更適合不過的對策？
對於已犧牲嘅義士本人內心感到哀傷 更加唔願意見到有任何手足被自殺 受惜生命請: )

@ vvovv2019

妖才唔係不嬲都話係閪公司嚟咩

扮唔藍，完

YES
大家有貨係耀才記得轉左
取消埋個戶口

如果係藍唔好幫襯就得 集中搞掂左TVB先

咁先係㗎嘛

It's fine. I don't mind blue people pretending yellow

或者整個同TVB割嘅清單
等佢兩邊不是人

岩 理得你心態有幾藍 只要行為黃 我地唔杯 引埋其他藍店有樣學樣就得

超藍

佢唔喺tvb落廣告對我哋始終係好事

如果佢地唔去CCTVB落廣告，而係去VIU TV蘋果落廣告，其實應該獎勵下

元朗分店peter

買股票要幫襯支持本土既致富證券, 有董事係連登仔, 業務方向又會聽大家意見